發夢夢見樓市今年重高位會回軟4成

大部分市區一千萬嘅單位會係今年內跌到得4百萬。

跟住夢見自己個層都跌

然後年尾大舉入貨。

回軟四成，但喺得返400萬。

弱智樓主

4成定6成啊